覺唔覺JAMES呢一年退化左好多??

防守腳步慢到,好似有D想保留體力進攻咁,定係留力打PLAYOFF

係皇馬都無咩等出

咪係 成日打後備 有進步都睇唔到啦

快撚d死

防守🤣
幾鋒利都有生銹的一天
何況少用

其實大家知唔知樓主講緊邊個jame

都無得踢想佢點進步
出佢中場又少個人防守

籃球果個?

笑撚咗

今季同時2千分 2 千助攻 邊到有退化呀？

笑撚死 樓主係唔係講籃球

成日淨係垃圾時間先出 點有貢獻

收皮啦

哥倫比亞先有機會比佢發揮

波台不嬲講足球唔講NBA 問知唔知邊個James果d新黎？
利申 直必腸

james rodriguez

其實係James d隊友退步左

下今年進步左好多啦
上年比人笑係監視器
今年MVP 大熱喎

我幾時退步?

洛迪古斯囉

講nba番玩具台啦

Mvp? 場都冇得出喎

斯單唔鐘意用

我占踢國家隊仲好生猛好勁，要怪就怪光頭佬用人唯親

我唸佢應該講緊Lebron James

25 8 8退化?

你估呢到玩具台？

而家皇馬 都幾重用卡斯米路 ，卻奧斯 摩迪呢2個唔傷都出硬正選。 仲有伊斯高同佢爭

咁卡斯米路真係重要過James

😂😂😂😂番玩具台啦

光頭佬靠運咋

你個名

好鐘意睇呀朗拍佢

拖肥左閘

講nba果個就返玩具台啦

靠我朗

我都覺得係

成個post充滿代溝

牙朗退步左

Go mu la diu

唔係講緊james harden咩

條友防守一向都係咁架啦第一日睇波咩